超多網店賣 急凍 牛扒組合，連登仔有無介介紹？

Facebook 同ig都勁多哩d網店賣1牛扒組合

有好多仲包送上門

其實點為之抵食？
求高手介紹

推

所謂厚切都係好薄
中太多次伏

依家睇緊哩間，好似好抵

哩間爸打開
肉類質素好
仲要送貨快

呢個真....
香港通常250g 就叫厚切
人哋外國500g 先叫厚切
但香港厚切仲貴過人地厚切

全撚部都係走私凍肉嚟
幫襯佢同幫襯黑警無分別

Mr Beef點睇

Meet Day HK
黃店來，見過醇酒大亨share
未買過但俾你參考下

去大埔粱九記買

買過一次 平就係平 啲質素差到仆街

買過一次泰豐凍肉 有斧頭扒個set

斧頭扒夠大件 幾香肉味 幾好
肉眼話prime級 加錢轉厚左 最好食
西冷就一般正正常常
牛小扒未試
另外送pack肥牛都ok幾好

但不知黃藍

有冇邊間有剩火雞肉(非原隻)賣

火雞好撚難食架

好多汁喎又滑

計cm 點先叫厚切
我覺得食扒真係要2.5 cm
但試過黎左啲1.5cm都冇
厚切4cm個啲好正
買一舊返黎roast仲正

同問 咁多間唔知邊間最抵 費事買錯啦

暫時睇哩間最抵最大舊
但唔知質素如何

新國華啦，黃店

同問
定有d 高質數既凍肉鋪

咩福袋真係冇興趣
揀自己想要既仲好

邊到買到冰鮮牛扒

好多都係急凍，要解凍好撚煩

到底邊度有得原條ribeye訂？想訂條A5和牛返黎

呢間都唔錯，有時會出限時部位，見過有m7 picanha

真係？

食開屎？

agger

d牛勁難食

大角咀榮發
鮮達(近期頹左好多)
兩間都係黃

真

質素高？

大概幾銀

個人偏向買原條冰鮮再自己切, 計番同急凍差唔多價錢但一定新鮮

急凍個d你唔會知雪左幾耐

屋企細呀

一條都係切十塊左右, 可以搵friend 夾
食過冰鮮就知唔同, 但唔同牧場出的牛又有高低, 要慢慢試

好食好多？

Cowboy, 黃店黎

利申：買過兩次，抵食唔差

買開呢間，又有氣炸鍋野食果啲，送貨都算快同唔太貴

巴打買開咩品牌，我淨係識買1855，SRF 果d 唔知邊度有得訂細牧場出既

原條真心正 想幾厚就幾厚

個人感覺多汁同埋軟D
始終一急凍點都有水份流失

準備報銷既肉

我都係食開SRF 同1855, 呢兩隻算易買又多部位揀

我食過麻麻的叫 CREEKSTONE, 無咩肉味

有無人夾單 想要4-5 塊

Srf如何 依排好多人講

燒山啦 最穩陣有實鋪又黃
有咩事要追究都可以去台灣搵佢

其他果D網店來源地又不明 商業登記證都唔知有冇

博唔過

SRF 買過幾次都正, 但當然都要睇咩部位
基本$350/kg 以上都係靚部位黎, 睇你想食牛味濃定軟
$300/kg 內就通常係D 無咁靚o既部位, 可能多D筋 / 膏咁

一口牛肉粒好似係注脂牛

上網買可以睇下佢有無肉類許可證 no.
如果係急凍類但佢又無的話就真係唔好買了, 來源不明

我無食過
一口牛柳粒唔係我嘅喜愛

同埋買叔黎要自己改刀
有d部位多肥可能改好多肥膏出黎
要自己預埋呢d消耗
不過個性價比點都好過你買急凍

冇得簡都唔方便啦

未買過

果個咩凍肉Dee 好似係老闆黎

買過成條ribeye冇伏

有冇冰鮮？

你要講明幾厚
之後按g計

成條你點整？

冇理

叫佢厚切我再拎

wavespacific

老老實實，有商業登記又點，張野有咩作用？

有冇試過佢啲韓牛？

和牛你買原條佢可以幫手切埋
抵過你分開買都幾多下
不過一次要買6-7KG
變左都幾貴

安格斯原條, 通常都平既都唔切
加錢都唔切 , 有D貴好多咪包切啦
但真係好抵食 , 2XX/KG , 你鐘意切幾厚都得
都係6-7KG 一條

利申: 兩隻都買過

玩下玩下就會覺得改肉都幾好玩
又可以玩下刀 ，磨刀
消耗其實可以話無 改出黎既肥 同 碎 我拎去煲湯

你買即場切既 想幾厚都得啦 Ching 超市都得切啦

邊到有得買grass fed全條

澳洲grass fed 好平 但好難食

Tg我，我有做開日本a5和牛，主要神戶同宮崎

Creekstone 太肥，ibp就最穩陣

NZ個啲肉味重油花都OK
AUS太瘦通常唔買

太多師奶客 覺得越多塊越抵 間間越切越薄又越黎越多塊
1個set成6,7塊 大快活咁薄 晒鳩氣

facebook meat day hk